老豆搵仔果堆黑警名單, 係未應該要整理一下再交比美國佬制裁?

推